A0女揮手區 (36)

做乜踩中左地雷

繼續歡迎各位A0入內鳩up

m絲太唔小心喇

繼續

無見過m字頭嘅絲喎 你地係咪集體眼花

一個就爆po

岩岩起左你底 原來你係Meh絲
失敬失敬 冇諗到M絲係你代號添
我記得你架

留個名

終於穿煲喇

無得再扮

咁多位靚女好

或者我應該一入嚟叫你gay絲先啱
失策失策

做咩m絲唔見得光

好快 一日開一個新po

簡直帶來無窮幻想

你係咪約緊佢？

想洗底？
我亂講

如果係以真係想拍拖為目的去約係幾刺激嘅
淨係網友嘅話其實冇乜嘢

心理時鐘

後者叫做無心插柳

係囉最衰係你 你唔講都仲呃到吓人
不過唔好淨係講我啦衰鬼 我會怕醜㗎

屌

無喎 想撚吓你地咋嘛

比你撚到變ladyboy

如果係想拍拖，跟著你又接受不了佢的外表真係

傾咗咁耐

我試過同啲無乜相俾你睇個啲人見

最後發覺晒樣，睇晒social media 先見會安心好多。

本身都係架啦 扮咩

M底不了

你撚得好開心啦

prove: 外在美>內在美

你唔會好奇咩 我就未試過咁刺激

都係㗎

又多個姐妹，唔好咩

起碼要過到條底線先

我最鍾意睇人怕醜

係屋企廢咗成日乜都冇做
一開連登，post都爆埋

幾時畀我地撚番轉頭

好姊妹唔好伸碌9埋嚟 我會驚驚der

係兩樣都要有，我信相由心生

淨係琴晚都半個po啦

你真係覺得佢會怕醜？

你問得呢句就證明你撚唔到我啦

推得好快

咁推法，999都唔使出pool

又講中左

嚟 m絲即刻含羞答答怕個醜嚟證明下

wine, salami and cheese
今日飯都懶得煮
廢人生活

恰少陣得唔得

jerjer有jerjer

咁就快啲破埋呢個po佢

我驚驚啊

女人通常都係中意壞男人

when 相由心生 occur
induce 壞男人=靚仔, 好男人=樣衰
then, 好男人=/=靚仔

你就想 走唔出我手指罅㗎啦你地

logical thinker

帶定頭盔，9up

訓先 你自己慢慢玩手指啦

你咩logic

好男人一樣可以係靚仔

HELP

做乜野？

佢哋扯唔到

今晚嘅目標係幾多

咁點解咁多壞男人係靚仔

Dee dee有進步啊吓

唔係點跟得上你呀

冇錯 本來個market上面應該有一個未俾人mark嘅
然後冇幾耐之前就俾人mark埋

我都有呢種感覺不過既開心

冇 老人家就快訓

太耐冇拍好想拍拖

我都係
咁就廿年啦

過獎啦

廿四年

禾都好耐 可否賜我一個女朋友

咁快就老野

媽啊 有冇人可以夾佢走

我見到未來嘅自己

唔讚下你點顯得我學野快

你鳩fingfing先啦

唔係好捱得夜喇家陣

日日喺度鳩噏

雖然我都係

唔靚仔有資本玩女人咩？

我有諗過 但忍住咗手

個天會跌落黎畀你 記得接實啦

無喎

自介吓先

個天唔會跌條女畀你 自己搵機會啦

哦

所以根據相由心生，壞男人會係靚仔

有冇興趣出去睇下外面既世界

用第三人稱講自己 bam得

唔一定。
只係靚仔比醜男/普通樣嘅男士更易溝女啫，所以壞男人入面靚仔會比較多。
並唔係話所有靚仔都係壞男人。

27年

當然係

但如果相由心生，咁壞人先會係靚仔，因為通常玩人果d都係靚仔

咁究竟問題出起邊

就係覺得啲人好悶先係到

以貌取人，失之子羽

會唔會係因為你唔係靚仔？

咁樣，好人會係靚仔既相由心生論咪唔成立

壞男人反而多靚仔，相由心生論咪變成越壞越靚仔

我玩羅輯問題姐

問題係，呢個只係意見，並唔一定係事實
個邏輯唔成立喎
PS:你打錯字。係「邏輯」唔係「羅輯」

我地係咪好有趣
Btw點悶法？

我手機出唔倒隻字呀
將就下

所以相由心生呢個意見唔成立啦係咪？

好似未有任何科學研究證明呢個觀點？

我地而家就係用羅輯黎論證呢個觀點是否成立

我其實認為相由心生會係成立，但唔可以起呢個條件下證明

但有一定數量嘅反例喎

lonely

無圖無真相

岩，相由心生都可能隨著你既認知而改變
可能兩個差不多相貌既人，一個救左你，一個害左你

好大可能你會覺得救左你既人靚仔左，因為你會將“佢既樣”同“救你” 呢兩樣野產生正面既聯繫，而覺得靚仔左

就好似父母對子女好，子女會覺得父母靚左，同唔同意？

無圖你話你係彭于晏都得啦

咁岩，呢個係定義上有出入，返返去何謂靚仔呢個問題

但其實有可能，一般人講既相由心生，只係好人會睇落順眼d，而壞人你會睇唔順眼

跟你學連2都冇？
不了

溝女都要用腦架

係，我讀心理學就係要處理呢d咁唔客觀既標準，咩智商呀，記憶呀，性格呀

好似岩岩咁，如果靚仔同順眼都未分清楚就會好混亂
會以為相由心生係成立定唔成立，又唔知佢點樣成立同點樣唔成立

但知道佢係指緊乜野，用緊乜野標準就會清晰好多

呢度究竟有幾多真A0？

咁你up咗咁耐，你個所謂嘅相由心生係點解，點定義？
同google查到嘅定義有咩唔同？
點以靚仔唔靚仔配落去呢個定義到？

俾啲耐性啦

唔想等到四十都係A0

唔係，只係做研究果陣，最初一定會諗返個定義問題，當然呢個都應該可以做課題

就住相由心生，你打算點定義？
佢都有唔少Variables 喎

唔好一入嚟就求女
我喺度已經碌咗廿幾個PO啦，每個PO都留過唔少言
同大家打好關係，做個好網友先
然後慢慢就會搵到個啱你嘅人

相由心生都唔係我講起既，但相信大家都有佢自己一套解釋啦，心地會影響個相貌，應該冇人會唔認同掛？

我就覺得心地好未必係直接改變外貌，而係改變左人既認知，因為好人會做好事，大家會見倒好人做好事，就將好樣成正向聯繫，做成好人樣令大家感覺舒服順眼

當然呢個係我既假設，未必岩

靚仔既定義可以好廣，我相信靚仔包含感覺舒服順眼都有好多人認同

所以“相由心生”會造就人更加靚仔，咁呢個立論你o唔ok

咁你頭先又話壞男人=靚仔
好男人=樣衰？

#142

我果個9up玩下羅輯問題姐，呢個結論先係真心

應該唔係心地會影響外貌。外貌係好客觀嘅野，同半杯水一樣，係唔同人對同一樣野有唔同意見先導致有偏差。 心地真正影響嘅，係人地點睇你。當人地唔知你為人嘅時候，佢望你就係佢主觀嘅美醜。當佢知你為人係點，先有可能影響到佢點睇你。

對最後個立論我都係唔同意。
相由心生係講人品會影響個人嘅外貌，比並唔係話影響人地點睇你。我地暫時同意咗嘅係你嘅行為舉止，會改變你係人地眼中嘅「相」。但你本質嘅相係唔受呢件乾影響。

施主 唔會既 去下社區做義工 可能識到人

所有有鬚嘅人都係男人
所以冇鬚嘅人一定係女人？
呢個係咩邏輯問題？

早晨 跑完一圈好撚大雨 被逼回家

估唔到一句相由心生引發咗咁多討論。
我其實我唔一定要好靚仔，更何況靚唔靚有時都主觀
但真係最主要順眼
個樣夠正氣、有時nerd 少少都ok

有夫妻相呢回事嘛
所以我都傾向揀啲個樣同氣質同自己有幾分似嘅人 咁先相襯嘛

第一步睇相係飾走啲睇外型就覺得同自己不會夾的人，例如太大隻個啲我都未必like, 啲相太show off 自己好富貴嗰啲又係

要set 個手 stringent 嘅filter 揀

齋chat 無相我真係驚，不過你係咪要見佢喇，祝你好運
呢次就刺激吓

見下又無壞既，唔啱咪做朋友

係啊，所以有下個對象就要觀察一排，可能一個月到喇
睇真啲佢有幾鍾要你先，先好同佢一齊

過一排啦，放彽佢就去搵第個喇

當初佢做咗啲咩令你決定同佢一齊？

我講咁耐都係證明緊我第一個9up既羅輯係唔岩喎ching

都大致相同，但改既係人心目中既相定現實既相就有排拗

sorry，騎劫左，估唔倒要花咁多時間解釋

約佢做運動食飯最好無得推

咁都推就let it go~

要set 個高啲嘅標準

邊有相由心生

靚左唔代表靚

咁係氣場問題

岩呀，美男好人一併兼得

Of course 你唔定義返keyword討論條毛 你同人講嘢都要啦 根本好多人嗌交就係前設不同

所以就好玩在呢個地方

唔洗證明 無人覺得你啱

無乜特別 任何討論之前都一撚定要define key concept 完

[member]我愛你啊M 絲 [
你一出手就搞掂咗個問題
/member]

23歲 A0
身邊啲朋友個個都拍拖拍到好sweet
得我仲係一個人on99

m絲聞名不如見面

佢同個男仔咩關係先？朋友就無咩所謂

d人仲開始結埋婚

係囉 點解自己會咁

多謝你呀 身邊雄性動物都唔多隻真係好難識到男仔

唔好講到求女咁核突啦
我入黎都係呃水吹刷下存在感

份工多女仔

ching我撐你，男女皆可叫春

時間唔係好夠用

唯有連登當社交

情願你真係鐘意好過 悶而拍住先 家陣食閃光彈唔緊要 遇著仆街仔到時心都傷埋

係呀 以前返學個program接近全女班 而家份工都係女多男少

同你相反，全男班，工程program，返工又係

交友app玩咗幾日就delete咗 人在外國好難match到香港人而又啱傾
不過呢排想download返再試下

唯一一個女仔變左女神

我小學開始讀女校
全男班啲男仔會唔會唔理你

正喎，去左咩國家

哈哈，我係男仔

加拿大

原來係咁

咁你今日就同左男仔傾計

外國人如果溝通到我都唔介意
但可能我英文仲未係好native
溝通既時候好似到喉唔到肺咁 始終冇廣東話咁容易表達自己

有咁既朋友都好好呀

好彩你講一講 唔係我一路當你女仔

當我ladyboy咪得囉

生埋B添

你唔係讀psycho 咩？

grad左又讀返個engine

春！

岩既 希望有緣可以識到個岩傾既人

Mc真係受歡迎

engine先係男人浪漫

等你學識如何高質地討論問題先啦

同人地講既一樣咁惡死

咁係人地無要求接受到你啲低質討論姐

engine揀直係搵仔好地方

包上堂比仔圍
仲要grad到人工都唔會柒得去邊

你恨唔到㗎啦

希望我嘅autumn 等緊我
都係返返原點姐
身邊仲有好多人好錫我

咁係冇人駁倒我，淨係話唔岩，要講得出邊到唔岩先犀利

不過呢個話題完啦好嗎

女仔做engine好易上位，一齊黎讀享受做女神既滋味啦

完，我都唔想再講

唔為自己謀福利都要為學弟謀福利
engine人真好無私

Deedee冇人理

仲有一成人 夠唔夠玩
人地心靈弱小 受唔到畀你笑

淨係受女歡迎

再呦2046都未完

ching係cu engine？

Sheshe

yes

做咩
利申:非gay

一早講咗你定義同邏輯有問題啦

無fd子了

Jerjer呵返

仲有我地！

Hug hug

松松唔想聽，唔同你拗

講真呢幾句真係好有問題

假設咗人真係淨睇樣咁

不過男仔有個人風格 識包裝下 執下個look,eg 髮型，衣著品味又稍為識啲運動，有啲肌肉，應該都ok 溝到女

年齡層越高，男女比例就越失衡

後生女A0 變剩女驚過後生仔A0

點解而家mae冇mcl scheme行

24歲 A0
身邊啲朋友已經開始結婚生仔

其實覺得單身愈耐愈難脫離

繼續擴大你嘅圈子啦 你仲後生

9up姐，不用咁認真
絲打成日約囝囝出街怕咩

你都加油喔

ladyboy一d都唔威

我要抱抱

Sorry, 我尋晚瞓咗無睇
巴打真係好執著呢個term個定義
我個標準真係單純心地好有品個樣就會順眼

相由心生=順眼=/ 超靚仔，但一般都可以用靚仔呢個term 讃佢啦。黃祖藍6號明都可以叫佢靚仔

有啲人個樣真係一望就覺得無好感，真係有啲人嘅樣你一睇就唔想理佢

樣同性格一定有關，唔係都唔會有相學啦

唔執著

講返開心野啦
相士話唇厚會咸濕d

我都係engine毒J

呢個我同意，咁樣即係你認同我？

見樣先同對方chat, 建立關係

I know that feel, bro

其實真係會，不過對得人有要求，自己都要有要求
我信竹門對竹門，木門對木門
人地係正既，咪自己努力d

有得㨂我要睇埋社經地位, sorry
同埋都仲有好多嘢恆量合適另一半嘛
興趣，其他性格咁啊
我好有要求㗎嘛

你幾歲啊ching仲抱抱

同意
對我黎講啱傾最緊要，性格好只係bonus ，最尾先係財力外貌
當然最基本都要順眼

樣會變，會老，亦要keep
當然其他要求緊要啲？

同你一樣睇法

比個5黎

幾時我個名又變到咁弱智feel

你哋推得好快

咁松B囉

啱嘴形嘅人通常唔會唔順眼得去邊 個人認為
性格財力呢啲 自己都冇又點要求人地有

屌 咪玩啦

你識啲人發生咩事

有無人睇左呢套痴線漫畫

Sor鳩我睇少左個唔字
我自己行去corner罰企先

唔係果邊dept 唔清楚
再者都grad鳩左十世

出黎做野同engine完全冇關

咁唔一定既, 男人同女人要求既野都唔同
女人有財力對男人都無咩吸引力

收工先黎落大雨

你呵返都差唔多啫

嗯 我睇到你上一個回覆都係咁諗
罰你企翻半粒鐘

啱 自己唔係好就唔會有乜要求

極端case就無謂講
唔係我覺得最多係平時懶得執搞到成面暗瘡污糟邋遢
好多時自己第一眼覺得樣衰衰嘅人識耐咗都會順眼咗好撚多
相反有啲出名靚女嘅 自己望極都覺得唔靚

接實堆膠啦你

配合返你咋

供應比你

Wa好偉大喎 真係要多謝你

engine搵返本行唔係都唔難咩

越聽越可愛

唔太鍾意engine

當水泡科入 ？

yes

咁又唔洗 照顧低B仔係應份嘅

你咪又係低B 大家都是朋友吧

禾不嬲都係 Henlo低B fd子

突然間咁好口嘅
我冇㗎啦 放棄

yes 木村文乃愈望愈靚

sor 痴漢mode

又唔洗咁驚吓嘩

低B既都揮個手

對人太好都有錯

想問有無人知/透過身邊人知依家d人多數係咪女追男出pool架？好好奇

都唔少, 基本上樣ok既女追人都一定得

你笑鳩人嘅形象太深

書展阻住晒我收工
遲d 動漫節咪仆街

我就唔係好覺

黎灣仔撞你

ok既女就會想追男神，梗係唔得

我鐘意親都唔係男神
同我一樣A0 嘅都有（之前）
但當你朋友就當你朋友，可能因為佢地太老實
所以先唔會食住先
（當然我覺得我係普通唔算女神啦）

同意 唯有等運到
但同時間又越黎越老

e家d男人咁難搞，難追過女人

同外國人做hi bye friend好易 要深交好難
咁多年都係同返香港人玩好失敗

你去邊度exchange呀？

有冇諗speed dating果d？
我去過，好多30歲以上既男男女女
我係後生仔唔岩我
不過你係女仔，搵大少少都冇所謂丫

同意，但始終又真係唔夾

有時都唔識點同班外國fd隔空保持聯絡

彼此交流得翻fb ig幾個like

點唔夾法

同鬼佬交友，真係好講英文程度
我當年澳洲讀書，為左改善英文，請左d鬼一對一教，好effective
不過一分錢一分貨

去過旅行一齊玩一齊生活就覺得好多方面都唔夾

例如日日掛住落club飲酒隊草

始終語言唔同唔係同聲同氣

所以翻咗香港就唔識點保持聯絡

d草咩感覺

我有幾個flatmate friend 啲嘅真係久唔久hi 下佢/ 同佢講hbd, merry Christmas, happy new year 呢啲，咁一年都可以講幾次嘢

返左歸了

鬼定咩人

費事係到教壞班細路

冇乜特別 時間慢咗咁

已經慣咗單身 慣咗乜野都要靠自己

而家就係得翻呢d無聊嘢可以講

以前面對面一齊住就好多嘢講

你個名
諗中學比女神玩

有啲會同你繼續講近況 因為我都會問多人幾句 就係傾多幾句
去旅行可能機會再聚嘛

係可能再聚不過一世人仲見得幾多次
可能我真係唔識隔空同外國朋友keep contact

算啦本身都難做到 bff
但起碼再見聚舊 搵返嗰陣個feel都好好
其實純粹久晤久R下水吹、關心下人
不外乎講少少近況 update 下對方

會唔會係你要求太高

咩城市呀？

我識個個一個男既係鐘意電影，畫畫，靈修
一個女既後生鐘意睇日本動漫
所以兩個都啱嘴型 ，雖然英文好會再可以交流得深啲

唔明

鬼佬定香港人

要全世界就你講你有興趣既野
笑鳩人係搞到氣氛既
但要睇場合睇人睇同佢去到幾熟囉

可能fd嚟 或者係阿哥細佬呢
咁講你有冇開心d

有冇反省過點解
不過都有可能係緣份未到姐

有難都會揀自己一加拆掂佢

不嬲都係

係 自己搞掂

已經開始唔相信會遇到真正嘅緣分

永遠唔會識嗲人

自己睇就一定覺得唔高要求架啦
我唯一要求就係同我岩咁型傾到計
但身邊有朋友話同我岩咁型好難

圈子永遠都係得女仔 加上個人慢熱
一開始太靜我係男仔都唔想approach
但性格呢d好難改

如果個人又靜又悶又慢熱嘅話
點會吸引到人approach

就算靚女都冇用

要遇到同自己岩傾ge人真係好難

我無要求佢地就啊 我自己覺得好悶姐
我唔係無睇場合 係我嘅sense of humour太小眾
你一係就笑到蹗地 一係就好無奈

個人覺得west coast正過east

我係一大班人就會好靜
得幾個人或者單對單先會多野講
好想改左佢

一路努力緊 起碼唔會dead air先

呢種性格有咩改嘅必要
個個都係social撚咩

有嘢講就得

好悶

每次悶我都照照鏡
之後就會笑一餐
因為我就係一個笑話

係咪好期待

試下約佢

即興去佢公司捕佢？

連d擇偶條件都講到唔清唔楚
我就最唔欣賞

我覺得自己可能有種氣場
就係啲男仔只要我一喺身邊就會開始昅女同同我講你睇條女幾索幾索
我個樣都唔係生得好麻甩啫 ...

要落力啲chok下佢

好想睇下松絲有幾麻甩樣

係 反正最後都會演變成咁

明明係0%麻甩

帽事嘅

半年都約唔到出黎咪搞我
得罪講句，咁忙唔好學人拍拖

遲早以太忙為理由分手

咁衰㗎

agger
橫掂都係盲

連少少時間都唔肯投資落你身上
朋友都不如
絕交啦

等你返嚟，叫古絲同你見下面，古絲再形容俾我知

乜你咁樣㗎

你都話真男神

陸陸續續會有人出pool 下個就係你㗎啦

幾時到我地

點解嘅

咁獨立點算好

簡稱 老

jerjer

唔係 其實我都係低能fd子

+1

邊個成日唔抵得我爽負皮我？

岩傾係最重要既條件姐
list咁多條件出黎有幾多個人係真係搵到個match到晒d條件既人

+2

太過份啦
妄巴點可以咁講嘢㗎

Agger 好啱傾但係唔附合條件嘅係咪唔要先

我都慣咗獨立
第時都唔知點算

唔會 我覺得可以再激烈啲

激烈的海膽

佢哋癡q左線呀.jpg

好想快啲搵到啊啊啊啊

講多句都嘥氣

究竟係邊個

我覺得係

我有時吹廢水就懶得用

例如呢句

之前有個絲打介紹我玩CMB, 點解個個講英文，明明個個香港人

最近開始明白d港女點解要扮abc

唔好理佢地

唔難，奇怪姐，又唔見連登打英文

起日本有冇人同你講英文丫

絲打係外國？

加油呀

繼續吸納新血

似係暗示
最後一句講到好白

sorry，我唔岩

唔洗咁嘅表情
個樣好得人驚

sorry我唔岩

我去左澳洲d蝗語都進步神速

唔係sor兩次喎 你都係問下啫

以為冇sd到

班蝗九成淨係識圍威喂同自己友玩多
最鍾意係口是心非不停踩呢度啲嘢又打算喺度做嘢

太深刻啦

我識果d通常調返轉屌共產黨

btw, 歌舞伎町應該有野做
睇過本書叫歌舞伎町案內人，好多北方佳麗開工

其實我都係講下 被動開

我都係
從來唔會做主動

準備儲定姑婆本畀自己臨老慢慢搣

已放棄

有target唔好放棄啊 試過先唔會後悔

無target啊 我係放棄自己咋

肯搵就有㗎啦 deedee要進取啲

Me no jer jer 㗎

年少無知

一去不返啦

好多野做呢個星期 無乜時間可以偷懶 岩岩攰到一番到屋企就訓

比次機會

Sad

咁你係姐姐定妹妹

Why not both

畀你講多件更加爆嘅cover咗佢

同自殘有咩分別

邊有咁著數 二揀一 唔準諗要快

吓 我唔知喎

有得名垂千古掛

做deedee啦你

好啦

Omg, high five
我今日見到佢，佢又講第啲女仔
（仲有其實連登可唔可以打英文
我打得快啲

講唔緊要 係昅
真係睇蘿睇波嗰種

冇話唔得嘅 但係打咁快做咩

姐係同你出街男仔會覺得好有兄弟feel

認同呀屌
無論之前up乜 最後都會spin去傾女仔嗰下好嘢

所以對個男仔有興趣一開始就唔好俾佢歸納左做兄弟

係咪姐係fd zone咗

性格都可以改善ga ma

應該係啦, 我真係要同好FD既麻甩女仔FD先會講女

唔係話性格好差 但係你要我特登咩
食飯食少啲 唔講粗口陰聲細氣講嘢嗰啲我又真係做唔到
但我諗我都算斯文嘅

又唔洗咁 表現得少女心d就得

松松好可愛

例如？

究竟搞咩 ...

好想做女仔但又唔係好做倒, 天人交戰呢下正

冇 我覺得都係做番自己 另一半接受唔到最真既你 佢就唔值得你對佢好啦 正常斯斯文文已經好夠

我最少女心可能就係每次見到對方都忍唔住笑 ...
根本控制唔到嘴角上揚

W

一到深夜啲話題就

暴走咁款

呢d見到心上人既喜悅 果下由心而發真係純真 好羨慕

大家平時都太壓抑

大家嘅理解能力都好咗

呢下就知你定佢中唔中意對方

曾幾何時我覺得對方都有少少㗎
應該都係ff太多

member]果時行街定乜 我隨口up左句 條女咁大既 然後就比人條女怒視[/member][

你當我尻up

connie 之娃

大家未訓

好在佢未至於講呢啲 佢本身都唔係好咸濕嗰種

但係佢係同我講返有個mutal 女仔friend 主動覆ig story又同佢吹幾句廢話喎

但係佢最多會同我講呢個女仔幾靚之類 我想我點應佢呢

早

你問佢咁我又靚唔靚

法拉利得唔得

早晨摩兄，你係巴

係絲

仲諗住過gaygay的早上

其實我都唔明

等返本人上水

存在感太低 竟然唔記得我

做藍絲係咩心態

佢試過err 我囉

有次一齊同一班女仔飲酒
佢返去text我評論人地飲咗幾多
但我問佢 咁我呢？
佢err 我

莫非真係做咗兄弟？

咁起佢心目中。。。。。。

即係點？ 又....！？

今日你做主角

咁真心

巴都啱

不過都要睇返佢神情，係礙於朋友唔好意思講定真係覺得唔ok
有d好熟又尷尬d

萬能插蘇

黎個真情對話

小心漏電呀

笑聲笑聲

不了

一個眼神都電死你

仆街 遲起身 遲到鳥

Me好直架 引唔到我的

叫左你唔好fing咁夜啦

可能係打槍呢

Wtf

啱傾但樣衰咪又係當人朋友

靚都可以當朋友 又唔好咁灰諗得

靚既唔會剩係想同佢做朋友
關咩灰唔灰事

至少禾唔係咁膚淺既人

我又讚你靚

呢句得罪好多人

乜宜家啲人咁玻璃心㗎咩

依句係事實喎 mc又比人誤會左

不如問點樣識人先唔算毒撚

比d志氣，攬住毒撚個名一世咩

我ex女朋友全部都上網識

而家都係毒撚

咁咪係囉

笑什麼畜牲，你都係

咁你話人係畜牲又過份左啲喎
我不嬲都係毒撚 做毒撚有咩問題 好失禮你啊

學個潮圖9up姐，姐姐息怒

但可能我係你眼中唔算靚

可能起我眼中得你係靚

最斃現實都冇

人哋match 晒你要求，但可能人哋對你興趣都仲好有限

繼續做friend 可能久唔久約吓

一邊尋找新target

我信自己仲有幾年時間搵的

你講男對女

如果出到黎佢係好柒你接受唔到咁點算

絲打，同我上一個case有啲似
條友又係成日讚我靚，俾多ee 自信我
不過我下一個對象，即而家呢個，我諗都無咁快搞掂
尋日同佢睇show真係feel到啲氣氛怪怪地
我無可能一嘢挨埋去擾亂雙方睇子華個show嘅心情

臨走好在我哋有預下星期再約

咁就打鐵趁熱

但係我身邊d男仔都係搵d 18 22歲既女仔做女朋友多

而家對我黎講，太flirty 我會驚
交流內心同價值觀先會好啲

I know
但可惜我而家呢個尚欠激情
仲未可以兩全其美

Need to have some faith

唔緊要啦慢慢相處
唔應該太用力，太在意，順其自然啦
我就係一開始太用力太在意，所以傷得重對方又太大壓力

我諗
唔會係人地flirt兩下就鍾意人咁掛

確認過眼神 我遇上對的人

你又發生咩事

下文呢？

岩啦，我一d都唔flirty，悶到嘔

Fing緊 響休息室hea緊

真心話咋

咁真係太快，會驚
起碼傾一頭半個月，見幾次都未必講住

咁絲打你應該女神級樣子

可否入伍

個男仔做過咩黎

sor，追返po
自膠

時間係最好既治療

想問下非A0 巴可否入來R水吹

最好係男神，黎滿足A0絲

睇來又有人可以出池

不要ff 太多

歡迎歡迎

我覺得上網傾計需要時間培養感情，佢講鍾意你講得太快，你話冇感覺呢個定論都下得太快（純個人意見 ）

幾時有下一個

可能係啦

我就係好快出池又比人收皮

佢唔係你嘅Mr. right姐 下個就會係㗎啦

幾高

都有巴打鍾意細粒嘅

最慘係99.9%都係咁怪

魔羯巴你個女仔咩途徑識，我知係上網

唔通真係要認命去玩tg post

兩星期就比你傾到咁有機

好羨慕你

睇你d對話覺得

你唔自亂陣腳應該都ok

最緊要又係換咗相

等你好消息

佢知唔知你咩樣先

真係推到火箭咁快
返工唔得閒追，收工又就快爆一個post

你好似好驚佢追post見到咁
我諗借d意比佢知你咩樣先再出黎見會好d
費事心理時鐘

終於收工

公司d一日堂唔會識到人

行緊書展
好鬼攰⋯⋯

聽日去

好耐冇去書展
買咗d書都未睇哂

望下都好呀

想問下絲打們玩app 會like 啲咩人？自問自己啲相都正正常常，點解冇咩人like 我

係唔會有睇完嘅一日 只會不斷買新書

你啱

無有法 上年書展買d書 淨係望左第一章

無有錯

所以我唔可以再去行書展

書展呢d地方 望下睇下shake shake到文青少女/男神 然後有一個美麗邂逅

You ff too much la ching

係書展fing

可能我同cmb啲仔仔傾偈好多都幾認真，從來無人咁樣flirt 我

你同佢有flirt 少少啦係咪？

禾好認真 好多書展姐姐

ff = fing fing

最尾全部都係想邂逅文青嘅毒L

啱啱好搞笑
me

準備收工喇 記得攞証呀
差啲唔記得攞
係咪睇到我提你先記得
都係每一次提一提你穩陣啲
係
好啊
有幾日冇提 今日一提返就真係唔記得
冇錯

我覺得會迫到你唔得閒望人

小心對鞋畀人踩好過啦

好唔好笑呢啲要當時人先feel到
不過我feel到巴打好開心

舊年收工着住對高踭行

Agree, 分散投資，若你feel到對方對你亦不時太在意
我覺得被藍同灰剔咗成日真係一大指標

其實有無方法可以幾少呢啲情況？

Text 人係咪都要好似打電話咁，要估對方得閒先好搵人，例如夜晚。
但我通常有嘢想搵佢都會想日頭諗到就text, 唔想拖到夜晚。

但偏偏佢返工忙，weekend 遲起身，跟著唔知係咪覺得已經過咗幾粒鐘所以唔回，以為話題完咗

各位有無遇著啲「唔覆人」，點應對好？

其實如果我單單因爲佢可能經常miss咗我啲text而特登weekend 唔搵佢 會唔會太小家？

佢仲成日同我講weekend 通常都瞓覺，咁我係咪要用下第啲approach 約下佢weekend 出街？

求指教

Move on

有心覆你嘅，就算秒回唔到，miss咗都會盡快覆返你
無心嘅，睇到都唔會覆/隔好耐先覆

好啦，你覺得我再約佢都無意思嗎？

咁而家都無喇，我哋少咗聨絡，我先開始識第啲cmb 仔仔㗎... 頭個一、兩個月都仲好專一.....

咁而家佢都無喇

冇心嘅pre view睇完㩒都唔㩒入去睇

係咪見面有啲嘢傾都唔代表啲乜

睇佢點同你text就最呃唔到人

可以咁講
態度與內容決定一切

內容以前有，而家無乜特別。
態度，即係覆我時間，同有無覆，咁就差啦⋯⋯

咁真係即block 算
Next~~

第一句就咁

呢個問題我都想知

我係d preview完都唔理既仆街
我自己都唔知點解咁做

又有新post

即係你唔係咁鍾意個女仔囉，係咪？

Oh sorry, 絲打， 應用係女仔可能唔同嘅

我見過最仆街嘅係pre view完
唔覆都算
佢走去同另一條友講返佢pre view見到嘅嘢
另一條友又問返我咩事